727元朗 我覺得係最有可能中共嫁禍我地既好日

大家都Feel到聽日可以好鬼 , 班白衫依家又係圍頭到開緊會..

所以聽日大家
1.一定要盡力拍低有可疑既事,留意可疑既人(由其係北佬樣個D),甚至留意貨車
2.有良好既通訊 有冇巴打開元朗tg?
3.唔好做犯法行為,做個和理膠, 唔可以學白衫咁無差別打人
4.輕裝上陣, 帶遮, 哨子/神器, 電筒, 水
5.一定要記得 唔入村,唔遊行,唔挑釁
6.記住元朗消防既電話,btw消防局個邊有狗車()
7.最好唔好單獨行 小心為上 唔好落單

等其實巴絲補充
光復香港 時代革命

我估我今晚都會瞓唔着

推

push，如果白衫故意挑釁，我地要冷靜理性對應

我唔撚理
我聽日直入元朗

收到forward 圖話大量中年男人買灰色tee
到時小心d

北佬同埋黑社會樣
無需審判
即時索帶綁手
無需要證據
佢哋掙扎就係證據

我覺得同極左勢力已經將近showhand

要嫁禍一早嫁禍咗啦
使唔使等到依家

只自衛
對方先郁手就做佢老母
大義係我地度

各位手足
聽日和理非一日
平平安安行完
我地就會贏

佢地次次都好想嫁架不過次次都柒咗之嘛

班所謂白衫真係食緊盤菜 而且明明有好多其他色衫

呢樣真 721已經係

會有人打9示威者

跟住跑入村引戰

祈唔好中計

覺得聽日被圍嘅應該係狗屋

因為警犬會失控打人 挑釁示威者

或者就算見到白衫打人唔會理

我哋報警佢哋唔會理

最後黑警會搵機會攻擊我哋

鄭立都有講 如果要嫁禍你一早搵條柒碌着黑衫係中聯辦掟菠蘿
使乜等到依家